[雲加]有無人會深夜去ex 屋企樓下行😶

😶

你咪痴線口廿

有段時間會...

我會，夜晚揸車去佢附近跟住周圍行，好似想撞到佢咁

口廿牙？

而家點解唔會

但撞到其實都唔知可以講咩好
而且而家個look 好頹
心情好矛盾
想見到佢又驚見到
Btw巴打有車

試過

做乜憎到想用車撞佢

住得好近
成日會行
但都未試過見到佢 睇黎個天都注定無可能

中學果陣 試過一兩次
呢幾年好似搬走左

住得都算近 一個地鐵站

有無諗過撞唔到仲好

而家仲有無

即使再見面 成熟地表演 不如 不見

其實最怕撞到熟人
點解釋我係佢樓下游蕩呢
或者見到佢同男友
同埋咁夜係街 驚查身份證

想撞 但如果撞到佢同新歡一齊咪仲心痛

行去做乜？搏乜？
又話想撞到又問返人會唔會撞唔到仲好，
你依啲過去式真係累撚死人，成條痴漢咁

咁撚柒既野真係唔好做⋯

同埋驚撞鬼

認真 係咪真係好柒

唔單止柒，仲好煩好戇鳩
你係箍煲就正正經經咁去馬，最多柒多次，乖乖死心；
唔好扮偶遇實際埋伏巡視依啲痴線噁心野啦

我係想回憶姐😔

分左手未夠半年？

回憶你老尾
以為自己長情痴心其實人地覺得你嘔心咋

幾年了

佢都唔知
我都無騷擾佢

Ex住警察宿舍 唔敢行

加一

你又係成日去佢樓下？
有睇你post
唉

行下姐

我想自己一個靜靜回憶姐
咁都要屌

唔係成日 間唔中會去下 因為我地同佢屋企樓下OK個姐姐好熟 會吹下水 成日都好驚個姐姐見到佢同新歡一齊

啱啱行完

一星期有三四日都會係決定一齊個個地方坐下行下

頭一兩個月會想撞到
依家有時會行只係想回憶下
的確撞唔到仲好

咁夜 唔使返工？

見到又點
其實你都知事實啦
佢講都係形容多d 姐

我仲好ON9叫佢唔好同現任同時出現係姐姐面前

我都會
但我會搭車去到 望下就走
我唔敢上去 唔敢停留
係附近行
我比藉口自己 例如去交電話費所以去果區
屌明明樓下有得交
唉

我都係，試下同佢啲common fd有意無意喺佢樓下吹水，結果真係撞到佢返屋企行過嚟傾咗兩句
但見到咁又點，佢都同新女一齊咗兩年，我粒聲都唔敢出，唔知可以講咩好

我個ex會係我屋企樓下行
但我當我知道對我黎講係壓力
所以有段時間時不時望出窗先出街

同個新既一齊囉

咁如果佢帶到壓力比你
咁佢唔岩

所以佢唔知仲好
比我自己回憶下傷心下算
已經唔想再煩到佢

Don’t ask me why
But time has passed us by
Someone else moved in from far away

我都知放低一個人好難
我冇怪佢俾咩壓力我
我係怪佢點解我最愛佢個時唔珍惜我

我同佢唔同區
我多數放工返工會兜個大圈
就算要等耐d巴士都冇所謂
我都係想比佢知道我仲好愛佢
以我所知佢仲未拍拖
我仲開到佢ig，成日偷偷地入去睇
如果佢有鐘意嘅人，我都可以睇下樣
好希望佢真係搵到一個佢鐘意

想撞佢？